[公投］兩個04年出世，想照顧邊個？

左：正評
右：負皮

投你老母咩投‧‧‧有得屌你排撚到去武漢啦‧‧‧

張元英

read my username